又拉人！警拘兩男分涉兩次包圍警總 涉嫌刑毀及襲警

6月21日及26日，分別有反對修訂《逃犯條例》草案的示威者，包圍灣仔警察總部，警方經初步調查後，今日（18日）拘捕2名男子，其中一名姓黃（18日）男子，涉嫌刑事毀壞；姓岑（25歲）男子涉嫌襲警，警方將於稍後交代案情。

Source:

嗰d扮哂黑警好慘既post麻煩由佢沉

佢地係 死！不！悔！改！

提防熱普仇城毛五派搞分化
721記得五大訴求

襲狗 得啖笑

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

政府同黑狗根本寸步不讓

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

大家要記住 停下來就係等比人事後抽算

不能停

不篤灰，不割蓆

五大訴求

香港人撐住

721金鐘見

刑毀應該係扔雞蛋，塗鴉

無一隻係無辜架

有無律師 社工跟進兩位手足

所以要多啲活動，等佢地唔得閒大搜捕

唔好放軟手腳呀大家！ 佢地無放棄過拉人架！

清算

推

急貼 連儂牆
重點 反警方暴力 濫權遊行 7.21，爭取中間派出來

721見啦！

各手足唔好再掉以輕心 特別係前線 一定要black bloc